勇武除咗係矛 更加係最強嘅盾

以下開放討論
希望大家集思廣益

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

已推 白色恐怖我地都識

知己知彼 百戰百勝
[集思廣益]香城online小地圖app

香城online wiki
攻略齊全

push

其實迪卡儂既滑浪板cp值好高 百零蚊又夠硬又夠大塊

巴打點固定做盾?

之前見過有人問點解要守
見到有人答: 因為要buy time 比後面班手足走
真心喊岀黎
真係要多謝勇武 先令到我地發夢時可以走

幫推

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

推